AMC STRONG HOLD 集中區 (4)

LM歷史時刻

報到

本日重點：插到0都係只會加貨不會賣

SH

SHHHH

22 好凍

Sh, 經過尋日出埋橫手都攪唔死， gme, amc, nok 呢3兄弟sh 得過

SH LM

留名待戰
經過尋晚都仲留喺到嘅全部都係真手足

HOLD

11.1@100 係咪高左d

黎梗黎梗

15

21.2@100
怕佢老尾

100

入上癮點算

有冇邊個post可以了解下amc點解都玩得起？
gme我明，amc都係一樣操作，對空基金今日完張期權？

本來都未必駛100， 但尋日成班賤人咁攪法， 100 先對得住自己

9.5@74
積蓄有限 應唔應該清走少少貨再入多一股gme

16.7 200股 等緊大家

set 幾錢? 8964?

1800 update,都係一樣

to the moon

琴日正常我25會走，今日冇100唔駛買我d貨

14@400與大家同在

正確態度

點解amc唔夠gme同koss咁大升幅
同我上啊屌你老母

15都未到做咩咁HIGH

買盤強到想落13蚊即彈

大家咁有信心

3張圖一樣

總之留得係到都有信念，唔係為左1萬幾千蚊而冇尊嚴既手足

Agree post1到現家4 都好多熟面孔SH to the moon

個重點係經過尋日死唔去

6蚊/7蚊我都捱過，錢冇左再搵，呢獲我真係唔會退縮

已經無野好驚了

今日係咪比返買啦？

但人地mak得闊好多

經歷過呢幾晚
一日上落5-6萬係閒事

GME : 90 -> 150 -> 70 -> 8x妹盤
AMC : 10-> 25 -> 14-> 19 -> 7 -> 12

好似幾間都開返

落到0都心甘命抵 起碼嘗試過

你得咁少本 揀定一隻就玩嗰隻啦

講真 經歷咗咁多好難再震得走人 睇下今日又有咩新招出

Sh

lm

認真問, 大家認知既amc 有幾多% short interest?

即答唔好google

9蚊都震唔走 仲有咩好驚

最latest 計

80%

sh

78%

平時好少咁追美女
今晚點都要見證

過咗呢幾晚 真係重新定義strong hold

咁個目標價係幾多 係咪留到星期一先出價

不動如山 堅定持有

我原本都想單純all in gme 但係因為琴日禁買所以做唔到 唯有暫時轉入amc先

可唔可以震多次俾我加倉，今日糧已出

比你google

追咗4個post留個名先
利申100股@$16

不問價，盤前20

111股@20 SH!

2個鐘內到，等我

輸最多無哂
依家為左啖氣SH

無理由仲未衝穿今日個高位

巴打幾時入番XL

歡迎加入SH to moon

525@13.8

14.8@180

睇2月11財報先 佢依家多左股 有錢左應該有作為

琴晚想恰9我地d散仔
有幾多手足去左送頭

基本上20蚊以下就盤虧撚曬都唔會賣當上一堂又好點都好
最緊要有份參與呢場貨幣戰

sh到星期一？ 之後放？

13.96 @ 783

今晚上20先喇

6蚊都震唔走
利申14蚊

day to cover 係幾多日

只會令我更堅定

再利申
$2.25個時曾經有1600股喺手
最後佢爆升前放撚咗

Strong hold!第二隻gme

後悔既只係6蚊入唔到

13.9 尋日跌到落6蚊都無咩感覺因為我知班散戶一定有其他方法再買，阻到一日阻唔到一世

高手喎 最後幾多放？

3000股sh到底

好感動 各位仲係到

SH!!

100？你唔好笑死人最少1000

To the moon🚀🚀🚀

🚀🚀🚀旅程準備啟航

500

未做市之前20幾， 復仇計3倍都60啦

琴晚一路溝all in 左
sh to the moon

用firstrade 望住盤前升升升 都無得買 好攰

Btw, AMC 定NOK好？ 得5k usd 可用

基本操作 空頭一日未死 我地就SH到死

現家仲可以入AMC

我訓左身，將所有股票轉晒落去

AMC

齊上齊落! SH!

Same 我正股見係咁跌就放左 轉入哂呢隻兄弟 山頂100見

我2隻都有 amc啦 nok好似升唔起

Amc for sure, Reddit班人講明玩完gme同amc先轉NOK

你係賺錢心態咪all in 你係想陪跑睇大戶仆街就咪再加注

入amc post，應該冇人叫你買nok

d港女今日俾我放晒，全軍出動

兩樣都有 所以all in

入得AMC post仲問

隻NOK唔多識郁

AMC 7XX股@15
YOLO

15@15

buy the dip, strong hold the shares.

剩係睇gme/amc

今晚有啦屌

衝呀

300@4.7老西都唔會放

不過其實nok現價都ok 始終有做歐洲5g就算跌都坐得返嚟

FT 9點先有得買 ...

400@15
SH !!! 升爆佢呀 SH到下個星期呀

之前係黃明志填詞比賽拎左冠軍個Victor Chan
出左首歌！！！！！

大家SHSH！
唔好放棄！！！

我曾經 100@4.5 on9放左，超後悔

早知唔15 個時就買爆倉, 不過我信好快變山腳底!!!

雖然WSB有點名過AMC
但現時其實唔係好值搏
因為AMC沽空率無GME咁高
主戰場喺GME
加上AMC太細隻
易炒上去

相信多人入
係因為啲人跟唔切GME
所以想當佢係第二隻GME咁炒上去

不過呢度係人哋地盤
我無謂掃大家興
大家賺多啲

利申：SH GME ONLY 無持有其他WSB點名過嘅股

上呀 接返20以上既兄弟

直衝50

第一個目標

same ching
ft想入都要等到九點，到時又第個世界

AMC沽空率第3高好似，同埋你睇成交就會知佢係GME之後最大成交既wbs股，加上GME抄到咁貴變相amc個價咪吸引到d人買囉

斬係得個知姐，想買都想了解下先

快啲推郁佢丫

的確係 但留意返GME係沽凸咗
AMC個沽空率雖然高 但無沽凸
所以無GME咁值搏

Nok

13 @300 strong hold到下星期

🚀🚀

但amc9蚊put多撚到on99

SHSH

跌，加倉，升，SH

11@500 sh

萬達於2012年以26億美元收購AMC全部股權，當時萬達董事長王健林曾揚言要在2020年，達到全球20％的電影市佔率。但隨後因大陸對其的監管限制及萬達縮減海外投資，萬達對AMC的持股降至38％，但仍為萬達子公司。

幾時入到咁高

18.5@55 未L驚過，有本事跌到0比我睇，我當去左轉旅行黎賭你班仆街跳樓都好

G持

大家有冇火

琴日6蚊都去過，仲有咩好驚
Sh for sure

一路跌都未驚過
涯過琴日今日輕輕鬆鬆sh

堅持

而家就係搞鳩班9蚊嘅put,平唔到倉就係散戶大勝

有 佛都有火個隻火sh打爆佢

訓左陣見到特價

14蚊@200 拎埋呢兩日既飯錢同你玩

$3

俾啲信念，一齊去月亮

飯錢？？

Fly us to the moon🚀🚀🌕🌕🌕

可能巴打食開半島

15@30
好撚凍

盤前上過25喎

依兩日一樣完全冇力升上去 陰啲陰啲咁跌
睇死佢轉個頭又棍落 開市又閪冧

講笑 一月得返兩日

15.9@30 你不寂寞

15.7@30

琴日盤前價, 大約8點左右

Ok

推高個價佢！

14入，輸晒都冇所謂，得嗰幾十股，SH

Dllm sh

我都係幾十股,輸左無乜所謂

23 10股sh緊

0.6
short

叫左大陸親戚買

同佢地講今次係羸外資好機會

cls

?

買咗 sh緊

大把人17 18

11蚊都叫高....你係咪買錯第2隻股呀?

尋日呢個時間應該上好多喎

我平均15.7買都未驚

我18.72

大把人18+都未L驚過啦，堅持信念！
唔係因為見到希望先堅持，係堅持先見到希望！
SH to the moon

我都係 當買花生食 gchi 下呢度d 巴打

仲未開咩？

賺緊都叫高追

真我13.6@120 準備加多50

盤前trade緊喇

仲有7分鐘會升一升

今日D盤前幾隻都少左成交量咁?

8-10點先黎料不嬲都

琴日睇個跳動都幾大下

尋日點同，未開市就傳出唔比買既news

集氣

其實點解會8-10點先黎料?

SH 跌到已經無感覺

黎料

50@16.5

LM

鬼佬食完晚飯有力工作

又出cheat 唔可以掛超現價100%

13.5 未驚過

13.65 @50

窮撚集氣

乜撚呀係鬼佬啱啱起身

15.5@100 sh🚀🚀🚀

一句到尾

今晚會唔會升

講左好多次盤後同星期一先係重點

10.6@300 賺梗但我打死都唔會走 SH to the moon!!!!!

amc 都係等星期一?

見啲人話盤後有9就贏即係點

幾時先去番廿蚊

盤前???

事件令部份網上交易平台如 Robinhood 一度宣布，聲稱為保障投資者，禁止用戶新購買 GameStop、Blackberry 和 AMC 等股份，只能出售。新限制令 GameStop 等的股價一度下滑，亦為這些公司帶來網民以至國會議員包括民主黨 Alexandria Ocasio-Cortez 和共和黨 Ted Cruz 的海量批評，甚至幾宗法律訴訟，指這些證券公司極少甚至從不限制對沖基金交易，卻在今次限制散戶交易，對散戶不公平（儘管有分析認為法律無阻止交易平台實施限制）。當地時間 27 日，Robinhood 表示，將重新開放「有限度購買」 GameStop 等股份，消息又再次帶動 GameStop 價格暴升。

屌個翻譯係錯㗎
睇返英文啦唔係講緊九啊
係20

18集氣

Pin this please 所以先講大家set價賣啊大家
SH to the 🌙

唔過20咪唔過20囉

笑撚到我傻巴打係咪想令大家放鬆下

因為9-20$係最多put

係 因為option係完左今日先到期

計埋盤後？

正解

Typically, the last day to trade an option is the third Friday of the expiration month, but the actual expiration time is not until the next day (Saturday). A public holder of an option usually must declare their notice to exercise by 5:00 p.m. (or 5:30 p.m. according to NASDAQ) on Friday.

即係 4 點到期 之後就要行使 然後重點在於 凌晨4點後同星期一

坐撚穩阿 咁多位ching

一路接上黎

佢意思係 就算股價推唔到 >$20 都至少起碼 >$9

上呀

即係禮拜一開市前佢地要局掃貨？

大家sh 我地會贏架

一陣開盤見真章

你個名
即係點都SH過呢個星期先！

GME AMC 兩邊走勢一樣咁制

應該係聽朝4:00am完市要高過$9/20
逼空軍強制買市面上既set價股？

尋晚都係咁

SH! 夾死大戶啦一齊！！！

可唔可講多次？姐係星期一盤前$20蚊就贏？

koss都係

你而家掛定10000都得，自己要take profit啦，你覺得仲可以升到100咩，琴晚已經出手搞啦。 玩還玩，唔好搞到自己蝕。

今日收市20 最好

最重要係唔可以低過$9

Robinhood 只淮買唔股 GME
我諗會分到D錢過嚟買AMC

Nokia 咪一樣

YOLO 股大戰

仲有bb

SH!

屌上面明明已經有圖，仲係咁問

12 蚊了

圖講緊要$20

自膠 $20都唔關事
睇原文

點解你地可以咁撚蠢 $9前係最多put呀，所以只要收到9以上大戶就要平倉之後咪推高個價囉on9 $20只係更理想咁解

算啦好多新手 每個post 都要解釋勁多次
上面都post 左9-12蚊最多put期權

17.5@100 set 左100賣

唔明咩係put

利申 13蚊@200

Google call put

17好凍

圍爐取暖

總之入貨就sh就岩

18陪你

21.2@100表示好興奮

新手咩都唔知買咗都算
自己google下 唔好乜都靠問啦

越溝越多 好撚驚

會上癮

我都係 不過都係一個手袋姐
賺咗可以買十個

H等緊我哋

唔係一定要20以上

cap from 支牛

依家個價 疫情過咗都返到
最多咪坐下

12蚊抵玩？

20蚊樓下基本上羸曬

23蚊都on99

15蚊@39,
掛著1500先

係咪想幫手夾爆淡淡

再提高

經過琴日一晚15蚊以上有貨既人真係視死如歸

18蚊跌到6蚊都震我唔走

嚇9我地唔洗還呀？

準備上戰場啦各位手足
記住一定要SH唔好放

利申:均價9.79@921
之前有晚盤前上到25比條女叫放都冇放
如果放就執11皮HKD
尋晚盤前上到23都冇放
講真如果做T可能賺多好多
但可能令全世界手足一齊輸
良心過唔過意得去呀?
堅守信念唔好做T
唔係要贏自己人錢
係要贏仆街吸血鬼錢

跌到6蚊我相信好多人會加倉！

大鱷同全世界鬥

乜都set好哂安心訓覺

真係心態係all or nth

CS好撚廢，set唔到超過$130

3.14@4626....sh$1000

robinhood 限人買貨dllm

amc咁少人理咁嘅？

哭了 1000股揸到依家

大家set左幾多
利申14.9

尋晚6蚊都無走 預咗贏間廠輸粒糖

玩股票玩到睇slamdunk 湘北對山王 咁撚熱血

準備爆上 唔好後悔 尋晚開市都16

On9

太無大志

咁你琴晚就好放la

On9 先放

援軍來了

沖上$20
GOGOGO SHSHSH

🚀🚀🚀🚀

Ft市價買唔到 落左訂單無反應

sh到底

上

AMC掛幾多

又再買

我係咪唔識睇? 點解 SHORT 既股數得咁少?

Shares Outstanding
339,070,000

Short Interest (Shares Short)
44,670,000

盤前要限價

岩岩休息左陣,準備全晚作戰

上啊!!!已經上返14了

上啦 唔好望番轉頭啦

無前幾日沖得咁勁

做人要貪心啲

仲有5分鐘,入閘了

respect!
放心啦 今晚一戰後 amc以後唔止呢個價

揸緊信念

RESPECT , 可能一生人一次機會

你地掛幾多AMC

呢到標準答案:100

仲有2分鐘，改變人生啦

SH till 1000! 做人要貪心D!!!

留心 坐穩 戰機要開

$20

沖啦沖啦

衝呀，停天的我沒有極限

發射會在數十秒內

你入錯POST

gogogo

回錯post? 定係你AMC真係掛咁高?

20la

大大棍

同我怒升

$15第一站 gogogo

衝啊!!!!!

上呀！！

一定升斷

hold until 2046, 同我上

$16準備

上月球!!!!

上呀！

上力

大家坐穩未

比機會你上車

明顯到咁，gme個邊一秒插50蚊

小小地 得20股
都要一齊上月球！

大戶實想壓低價 唔使咁擔心 佢地一定會用盡方法收市前壓低過 $9
我地既方法就係BUY AND HOLD

棍我吧

先棍一野

$20好凍

又走琴日劇本

黎喇黎喇 熔斷特價時候黎喇！！！

估到晒

琴日劇本啦 想溝就等滅世棍，盤後又升返

go down!

掃貨時間

特價

一樣

買野啦喂！！！

停咗？

本來係21 溝左兩日變13

琴晚停左咁多次 仲會驚咩

買貴咗佢cut唔切

越跌越溝

特價時段

竟然仲未有古怪

落多次6蚊all in

熔斷

跌緊啦 點會無古怪

升到熔

尋日7.5@50 今日食住花生SH

呢一棍隨時低過$10

Gme升返啦

上到16，一野打返落13

等緊入大貨

上佢

上呀！Strong hold 到尾

經過過琴晚太誇

訓醒再睇 又係左右手質低佢。

係空軍多貨定比黑哨狗限買股數搞到跌

好快就

係咪跌唔過9蚊就可以

今日買家入嚟同你死過

無錯 最好過埋20蚊

均價14SH

好 有信心！

佢珍7

唔知假膠點定點, 真係得人驚...

上啊

Ft 尋晚想溝貨都唔得 可惜

大家坐穩

人地7蚊加貨 佢就走晒

On9仔

均價15

好多傻散

16.2 @170

佢d貨係曬我到

未知玩法就入場 抵輸以為普通短炒咩

佢地嘅抗壓能力低到

走既勇氣仲大過留係到真係

今日大戶入價入得好勁

14蚊入
岩岩15.5走左當發左場夢算, 各位加油

有無師兄知FT 個ptd rule 最多一晚買賣同一隻股幾多次？

佢個名如果係我都唔敢話俾人知

買咗好多？

人如其名

大家係咪諗住星期一先放

準備好30未

呢個真,當發左埸夢,俾心機返工

全條華爾街都賣野打散戶，全線美股大插！

YOLO 丁蟹大奇積日，老豆我吾想死呀

戶口25k以下好似一星期4次

賺果少少不如唔好買

要數蟹仔了

壓唔低 點撚樣再入貨啊

🚀🚀🚀🚀🚀

頭先牛牛delay 落單又cancel 唔到 15個幾入左貨

咁多買盤都壓到個價?

等爆升啦

最起碼星期一開市先放啦
但最後決定到時再算

我有幾個frd都話後悔開唔切買GME
話晚晚升 一定賺到錢
我心諗
你知唔知望落晚晚升嘅背後係咩

？

岩岩開市 怕什麼

晚晚升背後係晚晚都跳降傘咁樣

好笑係安慰我 放心啦amc唔差

睇又淆
唔睇仲淆
辛苦錢嚟

15.5好凍

To the moon!~

老散sh!!!

新手 請教各位
當無人放貨 何來有貨買？
我唔太明白 🙏

怯就一世

大部18仲凍

15.5都凍？
我19

機構左手交右手

經過咁多日已經完全無感覺
個心淨係想大户仆街死

3000 shares @15........

13.2買左少少
齋擺支持

點搞

一年後退左休既你會讚許你今日既決定

$15 有咩好驚
大把巴打$18-25
Buy and strong hold !!!!!

投降都仲想壓低價係咪幫自己加 short float

Diamond hand. No bullshit 🤘🏻

晚晚玩跳樓機

插到落6蚊都見過

隻野咁多大單買盤係咪平緊倉

same

後悔嗰陣冇入

200 @18.1好凍

仲要停撚埋

忍杯茶上緊嚟

極少人買到

Hold!

日日上落100%都好難頂

$7.x都好ar

好多大單SH緊怕咩 SH to the dead

22山頂有無人

Yolo 過肥年

早2日試過

係咪聽朝9點係9蚊以上就贏

屌我都係

其實佢地係咪要迫住沽空壓價
咁唔係輸得更多咩
定佢依家係賭緊市場上有幾多傻散放比佢地

練心臟

頂住啊！要有心理準備落一落$6 甚至$4
總之 HOLD!!!!!!!!!!!!!

師兄you are not the only one牛牛撚鳩我cancel唔到
14個幾入左

19⋯⋯

All in 加埋最後20股
唔理啦 相大家

落去未執平貨溝爆佢

求答

今晚再落再加

20 here

圖同gme一模一樣

Show hand

揸緊信念 一股不賣

16 here

41k 張put 姐係要買幾多股先平倒

玩amc無玩gme ，同我醒醒定定啊

same here all in 咗amc

Same

same here

shshsh

黎多幾棍得唔得呀
我想再溝呀

夠薑就好似尋日咁壓番落6蚊
我溝爆佢！！！

2012年5月21日，中国萬達集團以26億美元收購該公司多數股權，這是自從吉利汽車收購沃爾沃汽車後，中国企業進行的第二次海外最大規模收購行動。

2018年，中国萬達集團以6億美元向投資公司銀湖合夥（英語：Silver Lake Partners）出售了所持的較大一部分AMC股份，出售後萬達的剩餘股份從之前的約60%降至約38%

有無人覺得好悶 好想訓

今日d棍咁弱雞

即係點

以溝代守

琴日停完
今日班大鱷好似部署晒打散

琴日已經係啦

妹下妹下

一樣劇本

買了，支持各位師兄

4百1十萬股

我信過左今日爆升

捱埋今日就爆上

冇撚有錯

shshsh!!!!
$13.8入咗50

一定要怒上1000

想問9蚊計盤中定盤後

沖上去 ws 班撚樣同我去跳樓

如果係無壓力 brokers就唔會用同一手法搞埋AMC
所以.... SH!

AMC 上 1000 就大咬左啲
睇住100 先啦

唔比班撚樣贏就得

Sh 就係重道

依家班大戶short call 個位係幾多？

UPDATE: AMC Entertainment to issue 44.4 million shares as investors opt to convert $600 million of convertible debt

FAKE NEWS??

皇

呃唔到人啦

岩岩12蚊加多100股
己ALLIN

你想講即係轉個灣叫全世界幫大陸接貨？

加油呀 AMC!!!!!!!!

好明顯壓唔低 準備爆上

其實係咪今日收高過九蚊
下禮拜一盤前就會炒起比佢地接？
會唔會同其他人一齊喺市場鬥搶股？
利申 新手

低過$9即係散戶輸？
點解係$9？

係 今日收市起碼30

慢慢睇,直插可以加倉

買左果個OPTION D人可以比9蚊就買到1後AMC

各位加油
打敗華爾街班仆街

AMC同GME條線又一撚樣

岩岩呢棍好大力 12蚊直上13

即係話
如果高過$9
就要跟市價買？
低過就賺差價？

萬達集團王健林旗下AMC戲院再傳破產 觀眾入座率大減8成現金乾塘

大家救救中国人

盤中
前同後只可以散買填

高過9蚊就校梗係行使可以用9蚊買1股AMC

低過就梗係唔行使啦

直接市場買就得

原文話20 但translate話9 即係點？

咁邊個賣俾佢？
無人賤價賣俾佢的
大把人起馬$9以上入貨

今晚入貨

星期1數錢

入左好多啊 all in
但唔明點解又9又20

佢要係市場買返再9蚊賣返出去
你市價幾多-9扣埋佢啲權金咪蝕幾多

明白曬
我輸幾千無所謂
但我想班仆街死

AMC 有3X%係大陸公司擁有?

市埸上D 100股多到呢

想問多d
即係香x要係市場買股填股量差額
但又要$9放返出去？

信念要揸緊， 唔好唔記得尋日6蚊都見過

10K 股一股不走

琴日落琴6蚊都唔走，今日嚇我唔到嘅

隔離gme換手率32%

Sofi 可以點set? 拎最盡？

SOFI好似都入唔到

呢邊成班係度食格仔

所以華爾街要short 佢？

想set7蚊入 set唔到

壓住左個盤唔俾佢上咁

點解上唔到13

睇中佢會收皮 所以咪short佢踩多腳

又唔上又唔落
整返個特價時段俾我溝溝啦

有9-20put 所以點都要9蚊以上有堆人先會蝕 20蚊就接近全部put嘅都蝕

已set 賣單，200，400，600，1000🤣

睇落似難啲20

係咪今日空頭的期權到期？

Buy and hold
甘先賺最多

1上13就俾佢踢返落12

星期一就fat fat la

今日唔洗練心臟

我要貪多啲

冇錯 其實gme 都係咁樣 即刻比沽空機構唱淡

有cash咪入多d

想

個新聞好耐架啦

屌佢老味
換手率勁高

未必成功wo

琴晚經歷完俄羅斯練膽大法之後
今日好似打咗支強心針
Mon都mon小咗

柒了

睇到中吓中吓就瞓著

上年10月囉, 唔係呢幾日出果D黎

左手交右手
尋日跌到7蚊就知佢哋唔夠貨

成130%

換手率越來越高

真 見到換手率都灰咗

學下隔離啦 換手37% 爭氣啲

那係有傻散意志不定

大家sh呀

好多11蚊貨,見13蚊走左

Buy and hold

4股

過完琴晚幾棍未走既正常都坐穩啦

團結就係勝利

大家set 幾錢

一齊SH, 過埋4點就贏啦

都係果句, 留得係到,我相信都係琴晚6蚊都未俾佢嚇到既人

爆上！

會唔會係空頭用程式洗盤，左手交右手

係到

其實今日算幾穩,因為已經比人壓到仆街

經過琴日6蚊但仲sh 緊既報到

好似星期2

講真， 經歷過尋晚， 真係冇野驚， 我地最多輸晒， 狗莊輸幾倍

有冇人知點樣set盤

已經冇點睇 set左價就算

明顯啦 啲價成日有一炸係一樣

我都係

想加加唔到

呢隻D沽壓好撚勁

想知GME130%Short Percent 我地幾%

經歷完尋日$6之後 覺得今日好穩 上極都上唔到

香港人有咩風浪未見過

輸晒都係十幾萬,最多咪1年唔炒股囉,又唔係等錢救命
但我相信今次係我1生人唯1第1次咁意志堅定買股票

利申: 18.72@1500

駁唔到

又使橫手

尋日出晒橫手比班仆街儲定彈藥

係咪SH同set 限價$1000就可以訓覺
聽朝起身數錢？

你贏

1000

想磨悶我地， 15，6 施捨我地走

如果GME啲人黎曬AMC FAT FAT

勁多做T 上返16都難

100 先諗

+1懶得睇 13都加咗啲
反正都會升返上去

唔出奇

全部wsb條線都一樣咁

AMC個操作同GME一樣？
入咗set 價等一陣收市？

難d, 我地係二佬😰

都唔係第一日

買都冇得買先令啲人strong hold唔到

又係同gme一齊跌

經過琴日都冇放 今日又點會走
之前$14.5入咗少少

沖個靚涼 早啲訓

大家覺得今日上到幾多

今日我覺得會被人拉住成日

係 今日上得返16都偷笑 14已經有好大壓力

16

咁又唔想 晏啲要見證下歷史

過咗今晚 啲put 消失又會點？

個圖表同gme一撚樣

真 所以我都係唔睇算
好悶

咁樣搞法真係死得
D支那佬好廢

主力都係打呢2隻

炒高AMC 咪即係送錢比個大陸佬洗
玩其他果幾隻好過啦

why 送錢比大陸使？

14都過唔到

講真睇牛牛啲post 同wsb 真係差好遠

不斷鳩up

頭先壓左係13樓下, 同一個MODE

3000股 14蚊。SH

Koss都糭上幾時到amc

koss冇得比 佢好乾身

突然60上80呢隻KOSS

王健林間公司有AMC 58%股權

妹下妹下：（

講啲野原全冇prove 冇來源

完

係咪set做觸及限價單？

Amc有期權呀 班友緊係要壓價

限價單

真心唔明點解可以咁on9

唔使咁急 隔離GME都俾人壓緊價
大戶一定係集中搞呢兩隻

今晚都唔太洗睇 無咩大變動 等盤後同星期一睇班空投仆街

做丁蟹啦屌

Thx

一齊12,13

*直

真唔真？

急咩撚呀 如果急升上去先多人放呀

港女隻隻都係送比大陸啦
今時今日買股仲要諗送唔送錢比人上面
ON撚9

唔好覆算啦

美股收香港時間幾點？仲要等幾耐

Amc short ratio幾多？

真

好似5點 盤後9點

5

唔好心急賣左佢cash out
佢想磨到大家冇耐性
但其實係佢急過我地！

AMC大陸野 有錢賺仲得閒講咩手足

個價好悶....訓覺先

大家set幾錢？ 開始眼瞓

頭先訓左陣,聽日放假,今日同佢玩到9點

依家最好就乜都唔好理 sh

一定要SH 你一放到時就冇錢收，係咪咁？

可能兩點後有好戲睇
不過唔理 SH食花生

點解2點呢?

如果今日有9以上 星期一仲入唔入好

AMC AMC AMC!!!!

而家入入邊度？amc or gme?

入黎既,應該都係答你AMC

Bb

14

慢慢上唔洗急

壓唔住14 了

聽日放假，mon到聽朝

成日睇左BB個價做AMC

同我上！

Same將會

兩邊入，AMC 平啲大注啲，GME 過山車啲，一個價錢兩個享受，一次解決兩個敵人。

睇你有幾多錢

唔知15要妹幾耐

2隻股既線走勢都一樣咁

左右手係咁100

衝衝衝

最緊要上到去先

不斷都係咁樣洗盤

不過好似星期三咁慢慢妹上去都好過棍黎棍去

陰啲陰的咁，定力小啲都比人震走。

其實資金流入大過資金流出係咪反映緊好多持有者都唔願賣貨?

唔多2k左右

訓先
SH，死都唔賣
下星期先繼續睇咩價

All in amc

真係好易俾佢磨走, 如果唔係有琴晚既膽色

即刻壓落嚟 都幾明顯下

唔一定，因為可以左手交右手

6蚊都經歷過
宜家仲震得走人？

啲空軍平倉就要買現價股票？

琴晚震走左唔小人啦, 頂到琴晚既人今晚點都唔會放

好多有散戶做T磨到負成本 果陣就好多貨比空頭

因為試過琴日練膽大法, 先可以咁都未震走

係GME POST睇到, 可以睇SHORT

好怕*

如果佢哋係今晚先停你開倉，唔知個結局又會點呢

AMC幾時變左78之前好似6X?

如果我唔係琴日試過, 我真係可能走左

set賣幾多

之前21都無走 今日咁樣點會走

唔知係咪UPDATE

應該係 本身GME係14X%

Set左12買唔L到

早知尋日$6溝下貨 但尋日個下驚撚到

橙 係岩先升得太急定太遲SET

想瞓先
Set唔set定價先好

放心, 你琴晚6蚊係溝唔到, 我買到7蚊都唔得, 之後訓左

SET好100, 晚安

想走晒20股入多張gme 應該幾錢放

尋日點買到貨？

太遲得翻4xx美金現金係個投資戶口度

俾買點會去6蚊

我唔知點解買到

你鐘意啦

同問
如果唔set係咪星期一就冇人接貨

尋晚我買到喎

現價放啦, 唔好煩

可以加架嘛

掉番轉 放左張GME入多20股AMC啦

想問Put 到期佢地就要買返股票？

珍

其實仲加SHORT, 咁有信心定點解?

無諗話佢地真係會加沽咁傻豬

Koss 升都超過100%， 作為二佬我地點解唔得

諗住自己大晒啦佢哋

點解要依家先入GME ,而家AMC成本效益咁高

係佢地要斬啫
散戶冇影響

咪係， gme 300幾太貴， 唔值博

係囉 連條線都一樣

15入山頂好凍

我琴晚係灰到放都冇心機

星期一 $30啦 急咩

琴晚一下彈落去冇左十萬, 睇到都呆左, 之後就想溝貨, 但買唔到

真 心諗7同0都冇分別
不如去訓

落到6.5溶左果下 我冇左80萬呀 冇100唔放屌佢老母

你都好重貨

班狗莊醒水就磨多陣直上25，6等班散套現， 收返貨完左呢條戰線算

想問今日係咪一定要set價放

好早已經唔夠本再溝一早買左400股$12再之後$17買多125股見到$7都溝唔到 想喊

我相信如果佢一野開到上18-20,好多人會走

話明yolo
scare money doesn't make money
diamond hand

冇30都唔會放

同問

留守mon

我都真係未試過玩咁大

回家了

可能50呢

set 咗$100

至少set 100

呢家咁樣磨法, 1蚊1蚊咁試D價

壓極都壓唔落 左右互交都冇用

print

其實係架， 而家攪到遍地開花， 狗莊疲於奔命。尋日仲出埋大絕我地都唔縮

想問下係咪一定要set,唔set到星期一會唔會冇人接貨

今晚預左長期作戰, 佢每1蚊收貨都玩1個鐘

大家琴晚俾佢L完 仲唔貪多啲先放

講真琴日我22都會走,但係今日真係過唔到自己果關

set $1000 得唔得

激嬲呀叔

我都想知， 有冇師兄解答？

Set 10000

真
精神捐失唔係諗住果幾蚊找到數呀？

可以既, 你鍾意啦

個個講set100
你1000點走

得 隔離GME叫人set$32xxx

開始係人性考驗嘅時候

好野👍即係有機會贏80萬，低你發，可惜我唔夠多本

我諗唔SET接唔到你貨, 唔知你想幾錢走

$2x放都係得好少
大家齊心唔放就搵大$

呢D關口真係有一堆人可能想返家鄉就放過佢

無可能夠膽比佢drop to zero
但係唔夠膽睇佢爆升

放乜9 SH等星期一

不過根據gme 經驗， 呢隻沽空率排第二 真係$100唔係冇可能

set冇錯既
set 100囉

瞓醒多咗2蚊
再瞓瞓先

都係果句, 1生人1次, 可能我都冇機會參與下一次

如唔孖真係值得博， 好過買d濕鳩股比狗莊撚

Set左150 訓算

大户忍唔住拉升引散户放貨

唔好孖啦, 玩呢D真係玩閒錢搏

技窮了

星期一會發現自己變左低位價

而家100/100咁樣對盤

人各有志, 唔好咁

一係變咗2蚊 一係變咗20蚊

都係去到今日盤後姐盤後去到150 抵我放既

當大家意志力唔夠果陣, 睇返呢個留言

美軍來了

都係個句，要一齊SH先可以贏

大把呢d人， 但都係要記住， 千載難逢好機會， 平時買d 垃圾股比班狗西陰唔小， 趁呢d機會唔一次過拿返

真係一蚊一蚊黎

磨左成晚

今晚係1蚊1蚊試你位

散戶開始進場！！！ Strong Hold！！

SH 冇100唔好走

有冇人用ib 睇唔到個平均價

想我賣？ 含撚啦

GME都開始陰D咁上

大家要諗下， gme 如80幾升到140 時， 唔受誘惑， 而家係咩景況， 錯負左次大佬， 今次我唔會再咁對細佬

隔離koss可以100 點解我地唔可以

呢個真....駁唔到

大家一齊sh齊贏

琴日開始冇左
好似所有buy record 冇哂咁
所有avg cost 變0

睇唔到好耐

電腦程式黎

我就係係 GME 200 果時走晒，點知升到成 400，今次 AMC 唔理，企到最後。

可能呢家抽上去引人放

AMC有冇live睇 好悶

屌奶星 15蚊都就黎守唔到

200%

我GME 225都走晒, 俾個FD係咁屌

大家坐穩未
火箭is coming to town

我都係 所以今次set到條線過百 有種盤後沖到上去丫

same
直上100

AMC GME齊齊火箭

上到50都裸跑啦

GME AMC pattern 一撚樣，唔話係大户操控都唔信

睇睇下, 同BB真係差唔多

Gme 90走哂去訓 訓醒250

就快到

聽日唔洗番工
今晚睇通宵

殺啊!!!

最多16、7蚊

知足常樂呀

其實唔明點解啲人玩nok 同 bb
GME主戰場，AMC二佬都算

等睇上面巴打裸跑, 我去拍片

好癲果日真係

有波幅就有機會, 但真係比較危險

16 蚊沽壓都幾強勁

我哋都可以

手足上緊黎呀

我覺得gme 1000都有可能，但anc無咁誇

見唔對路 立即沽返落樓
笑撚到

而家每1蚊都壓住力30-60分鐘, 睇下有冇人散水

GME 同 AMC 都唔可以用常理黎玩，大上大落，見平就溝，見升就咬手指 Stong Hold.... 跟本個頂都唔知係邊，大家一條船，真係 YOLO，有今生無來世，要死一齊死。

一蚊一蚊試緊

落lu

頭先12/13/14都每1蚊磨1個鐘

無撚野呀你班冚家產大鱷
琴晚做到落6蚊
今日一蚊一蚊咁妹就想人收貨？

拔河姐
對家好似一個一個比我地拉緊過黎
1蚊就要拉1個鍾

散水? 破產咪散水囉

14 16係兩大關口嚟 過到就直上

當睇完koss 都過百， 50 太撚小

why be a king when you can be a god

咁就熔左架啦?

SET 定，amc sell price: $100 股，賣50股，大戶，你夠膽賣，我夠膽收 $$$$

2蚊我即刻補倉呀

koss係咩事 冇留意呢隻 又係玩short squeeze?

真 其他真係yolo 9炒 仲有koss 牛牛啲人以為gme bb nok gme amc expr全部一樣 個個懶熱血

呢隻應該冇?

100@$17坐緊

1個鐘後見

唔夠打咪開cheat
唔short你SH點壓價

17蚊煮個麵食就到啦

上緊黎啦帶埋暖爐比你

如果孖展埋 有咩分別？

唔會比你得一個人，我係山頂等你黎

插緊

較鬧鐘2:30起身望一望先

drop to zero

大家係山頂得緊呀

推一推

對手唔一樣
你見amc同gme 俾人造到一樣幅度

好眼瞓想set $100放
但sofi set唔到